Dus toen ze haar benen opendeed, ging hij ertussen op zijn knieën, en zoals hij eerder zijn broek losmaakte in gereedheid en de frisse kut stimuleerde zijn krachten, hij haalde zijn pik volledig naar voren opgericht, en snel vestigde zich tot het gevest binnen, de dame tot de laatste verklaring dat ze hem niet kon toestaan, maar haar wurmde tot de perfectie, zodra ze de fijne prik van de dokter voelde binnen haar werken.
